[z490] xtreme water force $1299, xtreme $799

master 389, ultra 299, pro ax 269, elite ac 219, i ultra 269

direct
ultra, pro ax, elite, i ultra, vision g

true (double)
xtreme, master

咁貴

btw 11代係咪都係今年出？

D供電仲勁撚過我用緊部機 到底有幾食電

咁樣推斷到粒CPU應該好撚大食

份VRM表應該有錯, 參考下就算